求下大家 合埋眼回想返過去兩個月所經歷既

69
612
616
621
71
714
721
85

對唔住各位
我只係記得以上日子既夢
其實啲畫面開始好模糊
已經唔記得邊日打邊日
食既每一粒辣蟹係幾時邊日

見到依家政府開始打民生牌
想將焦點轉移落去狗記招
一直想分割呢場運動唔同人

求下大家
無論做咩都好
團結一致 槍口對外 對準政權 清算警犬

發夢既事忘記咗都好
五大訴求 係一路都冇變

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

想問下大家 睇到呢到
啱啱出現過既五大訴求係咪直接skip咗冇睇就拉落黎？
呢兩個月呢五大訴求睇得太多次
我懇請各位香港人 拉返上去 認真地睇多次
問下自己呢場運動既目標係乜
唔好比任何人轉移到視線！

光復香港 五大訴求 缺一不可 時代革命

自推

求下大家

推